薇婭1小時賣出2000多萬元新疆棉製品

26日，淘寶知名主播薇婭在直播間為新疆長絨棉公益帶貨，向網友推薦來自新疆的優質棉花製品，包括毛浴巾套裝、全棉四件套以及兒童內褲等11種採用新疆棉的產品。據統計，該場公益直播1小時內約有1200萬人次在線收看，在普及宣傳新疆棉知識同時，僅1小時就幫助銷售價值約2352萬元新疆棉製品。

當天直播結束後，銷售額接近8200萬人民幣，薇婭表示，希望讓大家真正感受到新疆棉的優良品質。此次直播中，11件新疆棉製品為公益直播，未收取任何費用。此前，因海外公司污蔑新疆長絨棉一事，薇婭在直播間中臨時下架兩款產品

嚟啲真人血饅頭

stupid nation

血棉

佢好似支那top1定top2 網購up

Evil

第一 2020年銷售額250億
只可以話大陸人真係好得閑走去睇呢d直播銷售

2021年奴隸棉花

一小時2千幾萬，一日咪過億？ 好搵過上市大公司喎

所以啲鬼佬唔肯放棄中國市場

即使知道中共同中國人幾邪惡

支那野出名水份多

好似係雙十一個d時節jer
佢地好似1年撐起淘寶百幾億 單

牆內人仔對唔到外匯=廢紙
話之你nominal hold住幾百億人仔，都係黨控制住個value

明知係廣告都走去睇

紅色水魚圈

//在普及宣傳新疆棉知識同時//

Propaganda 就 propaganda 啦
有咩知識

乜水

血棉 - Blood Cotton

我都覺得水份多，1小時2千萬，日日成億上落中共唔會割你？我唔能信。

唔係點會咁多人愛国

收你人民幣有鳩用咩 , 人民幣自己印都得啦 , 支共要賣去外國收外匯呀

首先呢d係one time only
唔係一日八個鐘咁黎 類似campaign
其次大陸仔學左韓仔d野 好興谷數表態支持事後取消張單

買左可以退貨架喎